有條變態佬周圍畫啲動物扑野

嗰個人就係我
太無聊諗住畫下啲變態野，喺街見到啲貓貓狗狗，就諗下佢地扑野雜交會點，之後就畫左呢堆野出黎，太變態勿屌

其實之前都開過個post，但好似無乜人睇到，再加上自己又畫多左幾個，如果無人鍾意我都係收收皮啦

長頸鹿同草泥馬扑野

企鵝佬同班馬玩假鳩

兔仔與觸手

大笨象愛打飛機

熊仔愛奶西，奶著隻蝸牛

po住咁多先，仲有少少貨，如果鍾意既不妨留個言話我知 ，我會繼續畫落去架

g持

多謝

想睇熊貓

樓主d用色配實景相係有d特別feel

夠痴線
我喜歡

留名支持，咁少圖係唔夠嘅，仲要嚟多幾幅

你到底有幾無聊

熊貓：我唔想扑野啊！
（好啦試下畫 )

d相嘅角度同畫match番少少會好d

好正
支持

happy tree friend?

多謝！

痴線佬

有架有架 一陣再po

有冇多啲兔仔呀

收到

十卜

狼同龍蝦ok?

好好笑
象仔打飛機

有冇雞？

即刻搏嘴

想睇孑孓

有雞！一陣post!

CLS

咩黎？

尾二果張

可以試下

豬同牛

好得意
夠破格支持你

多謝呀！！

兩隻都好大份

啄木鳥草泥馬

lm

樓主有冇ig可以follow
好鐘意你啲畫風

好鐘意草泥馬 仲有無

就係你呢D仆街

所以先同左強姦案

望你條仆街杏+產

極危險

黑人問號

想見到妖怪 非人生物
河童 人魚個啲

又幾盞鬼喎

想睇刺蝟點扑野？

好得意

好得意
D色有d舊舊地feel好特別

做乜鳩

想要兔仔同雞仔

雞來了，不過佢毒撚，只可以對住蘋果批打丁

夠變態，我鐘意

癡撚線

有，不過係草泥馬人形蜈蚣

你個名

各位巴打既要求同支持我都收到哂了
再次多謝！
睇黎我要開始畫新野了唔係好快無貨

樓主個腦到底裝啲咩

睇你個名都知你變變地態

樓主 點解要咁浪費啲才華
如果唔行扑野路線 應該紅咗

腦袋只有啪啪啪

乜9黎

原來雞翼可以打j

係屌蘋果批

求龜+田雞

有冇麻雀

畫熊貓佬畀人屌
Btw d公仔好得意啊

人都係動物姐

好撚正 巴打隊左d咩先諗到?

終於多番啲痴線佬

收集位:
龜同田雞
麻雀
兔仔同雞仔
刺蝟
河童 人魚
啄木鳥草泥馬
豬同牛
狼同龍蝦
熊貓

會盡量滿足各位要求

巴打畫風好靚 但你個腦到底裝咩

夠痴線

蟻同甲由

上個post都有G持你
不過巴打係咪淨係畫動物?可唔可以畫蕉

唔知點解我覺得幾得意

好正！好搞笑！支持

海鷗同飛魚 高難度

可以試下貓頭鷹同貓X）

人都係動物，所以...你老母比狗屌

講下笑啫

多謝你!!我會試下!

好清醒，是否悲哀

好Q好正

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

好正
more ar
想睇企鵝同熊

你象撚屌死人

唔痴線唔正常

係要兔仔屌雞仔！！！！！
支持樓主

請問可唔可以畫吳郭魚扑熊貓呀

畫緊新畫 應該九點令十點完成

想睇玫瑰馬同狗公，樓主快啲畫黎安慰受害者

點解企鵝斑馬嗰張冇左隻鍋牛架
Btw已正皮

刺蝟呢？

見到你ig幾得意

有無熊仔同兔仔

咁都比你發現

熊仔就無啦 魚仔就有隻

留名，好得意

含啦八婆企鵝!!!

你係咪真係嗰個呵欠欠?

真

好正

等你出山

巴打你係咪食左大麻畫野

More
突然諗起供款熊貓

扯左

無啊 好正經

蟻多屌死象

你都出山同樓主切磋下啦 果時睇你同JJ樹大戰真係

天橋個抽野咩黎

唔搞人地個post了，留名睇小動物

樓主不如開IG

樓主畫風好撚正

超正

麻雀屌刺蝟 邊個話刺蝟扑唔到野！！

笑死我
巴打好有創意
皮已正

啲畫咁似阿榮既

其實開左架 不過廢事太宣傳無講
如果鍾意既支持下啦，ig可以方便啲睇圖
ig：
再次多謝大家支持，再繼續兩邊update

食個飯之後繼續畫

G持

好撚正
想睇大象同螞蟻

樓主畫風好似呢套動畫

狗同雞

係咪姐係要畫佢地群p
好淫亂

幾得意喎！巴打有冇睇adventure time?

師兄 你個腦

個個都扑野 唔通個個都想扑野咩

有冇小熊維尼同跳跳虎互含

雜種同奧巴馬？

呵欠欠

jake the dog & finn the human
斷斷續續睇過幾集

又幾盞鬼

我追晒咁多季 真心正

今日係咁多啦 明天再續啦

Goodnight

求大家象同企鵝

屌

張圖有好多個地方喎

個配色好撚迷幻
啱晒個主題
支持

細路，佢篇嘢潮文嚟

...

唔好撚人啦
一陣又爆炸

痴得嚟都幾過癮

好奇問下點解唔叫pakpak park

G持

ummm問得好
我都冇諗過可以pak pak park添

玫瑰馬與狗公們的產地

吊你老虎
樓主會畫啲咩

............

又暖又濕

多謝支持
巴打你買親啲波鞋都好正(唔知有冇認錯人 )

輕輕一推

雞隔離咪有隻有閪嘅蝸牛囉 使撚屌個蘋果批咩

毒撚雞呀

痴撚線Post

羚羊愛推車

超級無敵奶閪貓

btw 樹懶撲野係唔係最慢

嘩屌原來真係有

請問這裡有沒有管理員

我就係管理員

又係幾傳神既

我整左啲stickers呀 如果有用tg又覺得岩用既 歡迎攞去啦

示意圖：

down 咗sticker

山海經？

劉明

多謝呀，岩用既就多啲用啦

想睇小熊維尼同跳跳虎

佢地都唔係動物

仲以為會係真實系嘅扑野素描 點知係Q版
皮已正

各位觀眾 蟻多屌死象！

推

明明係可愛畫風 點知咁變態
但變態得嚟好正

你應該開個fb page，不過唔知會唔會俾人ban

fb真係會比人ban
follow ig 啦

笑到仆街

留名等新圖

樹熊和袋鼠。ok？

好勁

樹熊幫袋鼠奶袋

好妹笑 畫風又幾正

好不安

真係有 好感動

諗左好耐點畫

留個靚名

推下先

好得意好盞鬼
可唔可以整埋wallpaper ?

幾正, 支持創作

咁樣得唔得

多謝你呀

唔知點解低清咗

本身想睇大象賓周插螞蟻小穴
不過巴打畫得仲正

巴打真係好痴線
但我鍾意

多謝巴打
但係隻象冇死

你份人去到咁盡既 你想象仔死

絕頂升天

好可愛
支持

唔緊要 照殺

LM

今日進度有啲慢 因為我去咗睇加旋
夜少少再出圖啦我

死圖

支持

仲有無？

有呀有呀畫緊嫁喇 我努力加速

好正呀支持

海洋劇場〜海獅同海馬花式玩震蛋

如果背景係海洋公園門口仲開心

依度其實都近海洋公園嫁喇

推一推先

同念力屌閪有異曲同工之妙

推。

下次可以試下畫念力屌閪

創意台好似得你一個post真係貼題

黎緊打算畫個短篇動畫 都係動物大交合
希望大家密切留意同多多支持

支持。

樓主繼續畫

交合出火

一直畫緊架 呢個星期會出動畫

quote錯

加油加油好正啊